點解羊咩1234bb仲未見人？？？

是咪約咗女仔食飯

佢偽毒來
真人mk一名

約左男仔

呀b

出街食飯！偽毒

我想見真人呀

咁你呢

係喎，都唔是屋企嚟嘅

約左自己

屋企邊有咁好餸

單身唔俾出街咩

屌好想食

好想見你真人

想食呀b?

我平胸40路中女嚟喎

突然食好野。。。大家知咩事啦

呀b成日扮毒
仲要鬼鬼祟祟剩係影碟餸，平時會影埋側邊環境架嘛

剪左7頭，不了

偽毒可恥

偽毒

鄙視